有冇巴絲打飲完酒就鳩痕/閪痕

是咪中酒精毒

法國巴打你好得閒
是咪想睇gv

Last day 未

雙膝青年
最近迷上左個叫 櫻由羅 既女優
不過都唔岩你既
晒我推薦

就黎考dse喇，仲last day

死基佬你變返直先講經

樓豬mk